正式宣布, 所有全港18區市民都可以係前線

光復香港, 時代革命！